幸福賓周和可憐賓周

賓周是男性的性器官，如果把它插入纖體靚女的美麗西裡，它就是一條幸褔賓周。
本人常在街上看到很多有靚女朋友的男士，他們在和自己的靚女朋友做愛時都會把
賓周插入條女的美麗西，如果就在這個程序中是沒有使用避孕套的話，這條賓周就
能夠享受條女個西的嫩滑西肉和汁水，在我的性愛論裡，這條賓周就是一條”幸褔
賓周“。本人雖然有談情經驗，但我條賓周的確不幸褔。不過我今天是談論賓周的
命運，而不是講我條撚。

潮流興纖體，很多纖體靚女都喜歡在夏天穿著小背心，穿著小背心的確可以表現纖
瘦身才，這些纖體靚女往往弄得我條賓周扯起，如這些纖體靚女的男朋友把自己條
撚插入條女個美麗西裡去，不管用套與否，這條賓周就是一條”幸褔賓周“。
賓周和人一樣，有自己的命運。在香港有很多性苦悶的男士(和我一樣)，他們沒有
纖體靚女插，他們只好叫雞或打飛機來發洩性苦悶，他們不但沒有嫩滑西肉和西水
滋潤，而且更沒有女朋友的關懷，他們生活在性苦悶中，他們的賓周當然是”可憐賓
周“。

有很多纖體靚女都歧視樣衰男人，她們覺得自己太”正“，她們認你們這班性苦悶男
人想和靚女做愛、想啜美麗西、想啜波、想玩女，所以我現在想招集性苦悶和咸濕
網友發動”性戰“，希望各人申出淫手去攪女，不管用甚麼手段，都要攪到這班正女
個西出水和叫床。

垃下眼得d 周 西都唔想睇

-.-

可憐賓周

係咩 唔覺

二麼多